\soultionSection

Очевидно, что если мы в конец строки добавим самый часто встречающийся символ в нём, то и в следующих строках он также будет самым часто встречающимся. Поэтому ответом является исходная строка $S_0$, к которой в конец $k$ раз приписан самый часто встречающийся символ в нём. Чтобы получить лексикографически минимальную строку в ответе, нужно среди самых часто встречающихся символов в $S_0$ выбрать тот символ, который раньше всего идёт в алфавите.

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource